近排用now睇波發覺好似有d野怪怪地，但又講唔出，啱啱終於諗到係咩

樂視摺左，
無左余sir 同 猁榮基兩條咁唔中立嘅茂利
即刻舒服好多